MCU力量最新排名

到經期隊長為止,唔計瓜咗

1.貓仔
2.Thanos
3.Thor
4.魔術佬
5.經期
6.女巫
7.Pepper
8.Tony
9.Hulk
10.Star Lord

Star Lord 力量係點 不作評論
但係個腦就肯定排包尾